咩戲可以笑到人抖唔到氣？

最近睇左好多sad戲都喊唔出，心情好沈重，所以想笑下輕鬆下
Btw星爺果啲可以唔洗講了 有啲我覺得都幾悶，定係一個人睇戲其實係笑唔出
利申冷血

王晶同王百鳴同李思捷果啲

好耐以前個啲鬼片

咁就應該倒返轉睇爆頭斷手D 片, 分分鐘可能會識笑呢

張家輝
化骨龍與千年蟲

嚦咕嚦咕新年財

你老母比人屌到發脾戲

Horrible Bosses

The toom

星爺都笑唔出真係幫唔到手

龍咁威

精裝追女仔
最佳損友
都唔笑真係幫你唔到

superbad

賭俠大戰拉斯維加斯

鄭中雞

逃出魔幻紀 2
我覺得ok好笑

Idiocracy

the room

彊屍先生

洋腸派對

The Room呀

The Dictator
睇睇下有條J露岀黎
嚇到我呢

Spy
White Chicks
Bad Moms